創新及科技局局長薛永恒話「安心出行」APP係用AES-256加密標準保護

如題，點睇

條key擺佢server嘅話咩加密都冇用

呃d行外人

講乜撚野都唔會download

條key係隨機定固定？

加密算法講出嚟有春用
成個系統只要其他地方有漏洞都係無撚用

所有嘢佢server有一份嘅話隨機固定又有咩分別

依家係怕政府唔知點用呢d資料

唔係怕傳送過程比人偷

關加密咩事

加密有咩用 , 而家係個source 都唔trustable
完全係掩耳盜鈴

我開個假網站但申請ssl 就會可信左?

唔駛講咁多，就係唔春用啊，立法強制我裝囉

就係呃d行外人

安裝依個app都係on9

港共就係咁呃人
美國制裁都屌鳩人非法啦

崑崙銀行保安嚴密

如果全部公共交通工具都要用才比你上呢?

咁不如行路啦

Buy a car then.

係 你啲資料得佢先睇到

你叫我放晒啲錢去你屋企
因為你屋企條鎖匙好安全
on9

咁條key係邊度

簡單啦
入商場入食肆番工要裝 已經冇得揀
再唔裝 加商場優惠 惠康卷 老麥卷
大把人仆住裝

End to end encryption 好似連公司都無key?

條key local gen完之後連埋成個payload一齊upload左上佢server

有乜用.. 商場係複式, 多樓層, 多通道
正確位置去左邊無人知
一個中左, 就要全世界陪葬

剩係要黎睇, 只作參考
根本毫無用處

衰過用google map 追蹤行蹤
白痴先會用

我冇錢買電話係咪正苦送部俾我

其實係 申請tls係要審查

唔改囉 , 你去 lets encrypt , 咩domain 都可以 sign 架啦
Tranport layer 只會提防 middle attack
唔會包source

le 3個月expire 期間有得投訴malicious use

幾日就revoke咗

即係有個人同你講, 放心,我地會鎖好你D資料, 不過我都會KEEP你條KEY既, 而呢個人既信用度係零

信政府？
信左既嗰班支那狗咪做哂社會低層同炮灰囉

啊屌.. 又真係冇upload到條key上去佢地server 到底知安心出行個flow咩玩法..

而家講緊政府唔可信
ＳＳＬ可信有春用呀？
９唔塔８

ssl可信真係無咩用 所以咪睇tls可信

如果政府不可信 點解唔張政府嘅root cert從你個信用體系移除呢

你既邏輯真係接近0 , 同藍絲諗既野係一樣

點解接近零法

原來玩原神 省番啖氣暖下肚

中共真係冇有root cert 咩

?
無玩過

支持政府一人一部華為5g

startcom事件

Key係佢手，有加密同無加密有咩分別

自膠 睇錯 原來條key冇直接up上去 但係用返keyInterval即係ikm黎計係計得返出黎 我真係屌佢個冇備存啊

const checkInTs = Date.now()const ikm = Math.floor(checkInTs / 600000)const info = 'HKEN'const key = SHA256-HKDF(ikm, info)

Microsoft：係
不過唔係講緊SSL cert

冇smart phone點算
唔該一人一部iphone12先再講

即係HTTPS？

寫呢段code既人會fail security course